［1q題］身體上邊一忽毛可以避過剃毛刀嘅一劫

鼻毛

完，可以出番去

曹永廉